{
<<<<<<< HEAD
  "Add to Home Screen": "添加到主屏幕",
  "Add To Dock": "添加到程序坞",
  "An icon will be added to your Dock so you can quickly access this website.": "一个图标将添加到您的程序坞，以便您快速访问此应用。",
  "An icon will be added to your home screen so you can quickly access this website.": "一个图标将添加到您的主屏幕，以便您快速访问此应用。",
  "An icon will be added to your Taskbar so you can quickly access this website.": "一个图标将添加到您的任务栏，以便您快速访问此应用。",
  "Install": "安装",
  "Install %s": "安装 %s",
  "Install app": "安装应用",
  "Later": "稍后",
  "Open in browser": "在浏览器中打开",
  "Select %s from the menu that pops up.": "从弹出菜单中选择 %s。",
  "Tap %s": "点击 %s",
  "Tap %s in the browser bar.": "点击浏览器栏中的 %s。",
  "Tap %s in the toolbar.": "点击工具栏中的 %s。",
  "Tap the %s button above.": "点击上方的 %s 按钮。",
  "Tap the %s button below to open your system browser.": "点击下方的 %s 按钮以打开系统浏览器。",
  "Tap the %s button in the toolbar.": "点击工具栏中的 %s 按钮。",
  "Tap the %s button in the upper right corner.": "点击右上角的 %s 按钮。",
  "You may need to scroll down to find this menu item.": "您可能需要向下滚动以找到此菜单项。"
=======
    "Add to Home Screen": "添加到主屏幕",
    "Add To Dock": "添加到程序坞",
    "An icon will be added to your Dock so you can quickly access this website.": "一个图标将被添加到你的程序坞，以便你可以快速访问这个网站。",
    "An icon will be added to your home screen so you can quickly access this website.": "一个图标将被添加到你的主屏幕，以便你可以快速访问这个网站。",
    "An icon will be added to your Taskbar so you can quickly access this website.": "一个图标将被添加到你的任务栏，以便你可以快速访问这个网站。",
    "Install": "安装",
    "Install %s": "安装 %s",
    "Install app": "安装应用",
    "Later": "稍后",
    "Open in browser": "在浏览器中打开",
    "Select %s from the menu that pops up.": "从弹出的菜单中选择 %s。",
    "Tap %s": "点击 %s",
    "Tap %s in the browser bar.": "在浏览器栏中点击 %s。",
    "Tap %s in the toolbar.": "在工具栏中点击 %s。",
    "Tap the %s button above.": "点击上面的 %s 按钮。",
    "Tap the %s button below to open your system browser.": "点击下面的 %s 按钮以打开你的系统浏览器。",
    "Tap the %s button in the toolbar.": "点击工具栏中的 %s 按钮。",
    "Tap the %s button in the upper right corner.": "点击右上角的 %s 按钮。",
    "You may need to scroll down to find this menu item.": "你可能需要向下滚动才能找到这个菜单项。"
>>>>>>> 63ed53d55441018c4378d0d83cce661f86bdc324
}